有冇可能末日式罷工

買一個月食 水 燃料
社會完全停擺一個月

防疫 一齊自我隔離

認真諗諗佢

諗下好，大撚把港豬理撚得你

做到根本贏硬

水好難買到咁多
燃料可由大陸供應好難有事

淨水器
我有白電油同工業酒精同氣罐
利申 露營煮飯撚

商家用石油氣如何?

淨水器+出街食(食店轉用石油氣)

班七八十後同事今日已經唔理上層指引
仆晒番工啦

淨水器係咩意思? 假設有自來水供應定係你講緊你搵條河去接?

可以
不過依賴商家食飯實唔夠

因為樽裝水儲備唔會夠
其實我覺得仲會有自來水 但係以防萬一
最重要係糧

有自來水就煲到啦 定係假設煲到100度殺唔到菌? 或者係假設冇電冇煤氣?
唔知到底係咩前設下討論緊

好啦一開始講水係me柒咗
重點係可唔可能有一大班人停止消費返工一個月 令成個社會停擺

罷工出咩街食

每次有人講啲要全港參加先achieve到嘅野嘅時候我都會話
「你落街望吓m記仲有幾多人排隊先講啦」

咁你應該期望疫症爆發 真心
港共正當性已經冇乜 如果再爆疫症可以徹底瓦解港共既支持

成班人又要反政府 又要唔爆疫症 又要罷工
喂有冇咁著數呀?

林鄭：因應大型罷工引發勞動力不足，需要由內地引入勞工

其實宜家香港應該全面封鎖！所有市民唔好出街，除非經過檢驗／疫情降溫先準出街。

冇
香港人全民罷工一日都冇可能仲末日式